警告：你可能已被ＤＱ選民

如果你無回應選舉事務局信件 你可能已被 DQ
請使用以下連結檢查：

推

如果係真 改一改標題 「突發」香港人再係咁落去，最後一樣係輸。 開去時事台

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

選果個dq果個

塞車入唔到

我入到 好順喎

屌 塞死晒點入呀

仆街，我有收過但冇覆
係唔係要再登記過

有冇人知

推 要多點開花，和理非更應該做好呢d唔洗露面嘅工作

係，請即重新登記！！

Push

Thx

welcome! push push! 救得一票得一票

請大家盡自己嘅公民責任
就算射落海 都要有選民資格先

push

Pish

推！！！！！

推推推

推 極重要

無紅色段野係咪無事？
但我印象中無回覆過任何野

直接 check 無紅字都照 check

本系統未能處理你的查詢。你可於辦公時間內，致電本處熱線2891 1001 查詢你的登記資料。

問完上黎打番個報告

推！

Noted, 一陣check

出現下圖就代表無事？

唔係 出現下圖代表可能出左事

咁樣即係冇事？

選舉事務處已經向你發出查訊信件，要求你確認你的登記住址。請盡快填妥信件夾附的回條，並於2019年7月2日或之前交回本處，否則你的選民登記會被取消。若你已就查訊信件回覆本處，你可不用理會此訊息。

但我依家係外國 7月2號後先返到 可以點?

係
下面段字講你會被記入 2019 選民登記冊

你屋企人有無收到信?

推 Check 咗

仲有記錄

我聽日問一問

幫推

Me too

有功能組別 係咪都應該要申請埋選舉委員會？

如欲登記為個人選民，
你須符合有關功能界別選民的登記資格（你可按此參閱各功能界別的登記資格）；
你須已登記為地方選區選民，或符合資格登記為地方選區選民並已申請作出如此登記（你可按此參閱地方選區選民的登記資格）；
你沒有獲已登記在同一功能界別的團體選民委任為獲授權代表；
你沒有喪失登記為選民的資格；
如你同時符合資格登記在區議會（第一）功能界別及其他功能界別，你則只能在區議會（第一）功能界別中登記，而不能在任何其他功能界別中登記；及
如你同時符合資格登記在鄉議局功能界別及其他功能界別（區議會（第一）功能界別除外），你則只能在鄉議局功能界別中登記，而不能在任何其他功能界別中登記。

條 link 最底有申請表格

嘩 重要 推

2016投過票既話 會唔會有事？ 因為好難逐個叫check 睇下有啲咩條件係會有事

推呀

我理解呢件事應該係隨機抽樣

發現我被DQ了
但而家身處外地要十月先返嚟，有冇巴打知可以點處理？
因為我睇過佢個網好似冇得電子登記

你打去問下你個情況 被 DQ 係唔係重新登記就得
如果係 你係外國 print 張登記 form 出黎 簽完速遞番香港交

pish

x2

會唔會係 browser 問題
有無試下用其它 browser
今朝我試嗰陣仲係好順

推!

得2018 冇 2019臨時個一欄係咪俾人DQ左？

我有 2019 臨時
你打去問問要點做

好 謝謝Ching

洗唔洗再申請？

冇18得19
係咪都ok

我得2018冇2019臨時
但2018下面冇紅色段野話有寄過信
係咪ok

選舉委員會似乎係另一樣野

link 最底都係有申請表格

如果你唔 sure 可以打電話去問問

無2019 臨時要去問問

依個係咪即係ok?

有無 #84 嗰段字? 有應該 OK

應該 OK

你現時已登記在2018年正式選民登記冊內。如你仍然合資格登記，本處會在2019年9月發表的正式選民登記冊前舉行的任何選舉，根據你上述的登記資料編配你的選區或選舉界別。

冇紅字係咪冇問題

有後半段 但我本身就係選民咁梗係係2018個本入面

有紅字有機會出事
無紅字無問題

要重新登記/你有留住封信可以寄返去

選舉事務處寄過信俾你話要幾時前覆你過左期覆都會幫你地入返做選民架

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入嚟睇下，記住冇和理非，冇得勇武
冇勇武，冇暫緩

兩者缺一不可

依家要同牆頭草講返tbv冇播嘅直相，搞清楚因果關係
繼續贏民心

真，18歲個年係灣仔登記左點知佢轉個頭就寄左封信過尼，自己on9，無點理過d信。到選舉個時先發現無自己份
琴日已重新登記！！

佢話我唔係2018選民 但已經係2019臨時選民 到時會再變成正式 咁即係唔使理？

應該係

仲是選民之一
有票 +1

巴打功能組別冇區議會（第二）？
雖然唔關今年事

未係 2019 選民嗰D 不妨 cap 圖備一備份

7月2前要登記

多謝巴打提醒，好彩冇事

入唔到

入唔到too

404 定係點

Email張form去

你現時已登記在2018年正式選民登記冊內。如你仍然合資格登記，本處會在2019年9月發表的正式選民登記冊前舉行的任何選舉，根據你上述的登記資料編配你的選區或選舉界別。

即係點？

我搬左屋收唔到封信
佢有打過俾我，但我唔記得覆返佢

我填左更改地址果張form，係咪應該都ok？

答你唔到 唔肯定都係打去問穩陣 d

Share俾各大媒體

應該 ok

share 之前得閒整理一下呢個 post 入面既資訊

好

幫推

你冇覆到封信嘅話過左個限期會dq你
不過你補返張reo2會當你重新登記過
所以冇問題

防止一車車既掌心雷,
記得幫自己家族個D老人家(特別係住老人院個D)搞搞個住址

咁係塞車？

屌家陣想滅聲啦pk

無知一問 我check咗無事 唯獨我條link同你唔同 你係www2 我自己google搵到嘅係www1 （我google 我打選民登記查詢） 而網站內容似乎一樣

我想知係一樣嘅？我係怕假網站
只係想了解清楚 thx!

無分別
佢張e-cert common name係 *.voterinfo.gov.hk

核實選民身份都係選管會職責黎既

Thx bro!

麻煩晒 好彩check左
之前收到信 幾驚冇寄返去會俾人DQ

樓主好波
之前有信，幾驚冇寄返去俾人DQ

link都死埋

check唔到 打完啲資料就死link入唔返

點撚樣 揀完地址之後就咁姐係點

成個網死死下
係咪比人篤爆左shut down server 咋咋林又加番D選民資料

救義士！ 救義士！ 幾個去幾個返！

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

pp

填資料果兩頁同埋主頁都無死 係出結果果頁死

我由琴日上呢個網check
check 到依加都load唔郁
完全check唔到 點算

記著如果你係網上遞交申請表，佢會再發信要你出示住址證明，呢個情況你會好易 miss 左個確認程序，最好辦法係 print 表格寫好資料連同住址証明一齊寄交，反正唔駛郵票。

呢一點一定要廣傳，最怕好多人冇留意。

p

個網load唔到
有兩次入完個人資料跟住個網死左

血債票償

界別分組果欄冇登記到
係咪一般人都登記得?

打去28911001仲快過上網check禁1之後2

咁樣有冇被DQ

CHECK 唔到...入哂資料但個網冇反應

呢個網load得好慢

屌 入唔撚到

真係好快
推呢個 冇畀人dq

真係快好多
冇事

pushhh

help！打電話去冇人聽

我估無

係政府未做得切將你資料 migrate 去 2019 登記冊

最好有人聯絡到選管會 或者 email 佢等回覆

到宜家都入唔到個網

點樣入唔到 有無試下用其它瀏覽器

如果你無法前往連結 請考慮以下方法：
1. 到選管會網頁：

2. 點擊 "選民資料網上查閱系統"
3. 按網頁底 "搜尋選民登記資料"
4. 剔選 "我已閱讀及明白上述規例，並得悉我在本網站獲得的信息不得用作商業用途或與選舉無關的其他用途。" 然後 下一步
5. 選擇個人選民
6. 依指示進行查詢

冇事

唔L係呀，我上網check番選民登記冊都係同一區，點知自己要唔要重新登記呀

你網上有無見到 臨時 2019 選民登記冊
無就打電話確認吧

推推推！

我被DQ了

我可以去邊申番

我既理解係去呢度 照指示

重新登記選民

穩陣 D 要 email 話者打電話確認一下

推呀 救得一票得一票
血債票償

我由18歲開始已經係選民，亦從未再寄過任何信件過去選舉事務處，次次選舉我都收倒通知，未試過消失喎

thankyou ching
聽日番工即整

2018年登記冊。。。咁點知係咪2019年既登記冊？？

如果見唔到 2019 登記冊
下面應該會有行字話將會轉移你去 2019 登記冊
如果見到 我估計應該無問題

我係咁樣🤔🤔🤔

無錯 我講既係咁樣
似乎係人佢未有時間轉移
請 cap 圖保平安

政府system好廢。。。。

你搵到自己資料應該無問題。

但有啲人係發現自己突然唔係選民

如果係上述情況就要重新登記。

唉 唔記得改地址 係咪即係冇得投

而家改 應該無問題

想問個電話係咪比你哋打爆咗？
打極都冇人聽

我以前打過係有人聽既
電話唔得就 email 吧

Checked 已被DQ

有朋友被dq!!
要重新登記定點？？？

重新登記 穩陣係問下選管局點做 請打電話或 send email 問

有答案上黎分享番

好!!thanks!!

琴晚查無 今朝再查又有

推
換左新身份證既要小心 可能因為無揀到續選民資格而無得投
最保險既查詢方法係打選舉事務處電話問清楚或者email
2891 1001
血債票償